我正式宣布!成班風水佬唱淡2018, 呢鋪聽挾爆春子!

玄學家：或有大震盪 以守代攻
狗年港股持盈保泰

唔知風水佬個價高d定財演個價高d？

你睇埋啲風水佬點吹跟住嗰五年
照甘吹是但all in 之後都 fat fat
今年嗰啲只係技術調整姐

屌未撚驚過過年前勇揸qq牛過市
立春八字睇市真係廢到嘔
on9先會信

過完年後大跌市股災要來了

蘇民峰講財經係識d野

咩麥00擺明9up當祕笈

未驚過

巴絲打幫幫手投個注吖唔該
iOS
Android